# Ход действий

1. Добавил eslint standart guide
2. Создал класс Employee с валидацией свойств и методом получения данных о сотруднике getInfo
3. Написал несколько простых тестов, запуск по команде npm run test
4. Запуск скрипта npm run start

# Тестовое задание на middle разработчика

## Задача 
отрефакторить скрипт index.js по максимуму используя свежий синтаксис js.

Отрефакторенный скрипт должен сохранить время получения данных через 2 секунды через таймаут (аналог запроса) и выводить аналогичные сообщения в случае успеха и ошибки.

В качестве ответа принимается ссылка на личный гитлаб репозиторий, который должен являться форком этого.